[
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "Je d\u00e9terre donc cet autre hashtag: #VoyageAvecMoi (ou #VAM) qui avait \u00e9t\u00e9 mit en place la derni\u00e8re fois. Pour indiquer aux personnes ayant &gt;",
            "user_geo_enabled": false,
            "user_location": "http://i.imgur.com/hpwgMsv.jpg"
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "Pensez-y demain. LastRT #VAM #VoyageAvecMoi",
            "user_geo_enabled": true,
            "user_location": "Rennes / Istanbul"
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "Putain on va devoir ressortir #VoyageAvecMoi #VAM",
            "user_geo_enabled": false,
            "user_location": "Lyon city"
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "A d\u00e9terrer : #voyageavecmoi.",
            "user_geo_enabled": false,
            "user_location": ""
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "#VoyageAvecMoi pour les personnes ayant peur de repr\u00e9sailles fachos (femmes voil\u00e9es...) dans les prochains jours pdt leurs trajets",
            "user_geo_enabled": false,
            "user_location": "Paris, Ile-de-France"
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "#VoyageAvecMoi is again being used for those worried about reprisals and who want travel partners in the coming days https://t.co/nnqLNvo5qc",
            "user_geo_enabled": true,
            "user_location": "Bristol... or on my bike"
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "C'est encore les m\u00eames qui vont prendre.\n\nComme d'hab.\n\nDites, on ressort le #VoyageAvecMoi, hein ?",
            "user_geo_enabled": true,
            "user_location": "Continent C\u00e9tac\u00e9"
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "Et d\u00e8s demain, #VoyageAvecMoi n'h\u00e9site pas.",
            "user_geo_enabled": false,
            "user_location": "dans le radiateur "
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "on rappelle du coup cette op\u00e9ration \u00e0 mettre en place d\u00e8s aujourd'hui : https://t.co/aTTITYuiza #VoyageAvecMoi https://t.co/qE1ltH5y4G",
            "user_geo_enabled": true,
            "user_location": "Strasbourg, France"
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "#VAM On reste unis et on ne c\u00e8de pas \u00e0 la haine #VoyageAvecMoi We stay united !",
            "user_geo_enabled": false,
            "user_location": "Paris - Nanterre"
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "Pour les gens de Lille je suis pas tr\u00e8s forte, pas tr\u00e8s grande donc pas trop rassurante mais j'y suis du dimanche au vendredi #VoyageAvecMoi",
            "user_geo_enabled": true,
            "user_location": ""
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "#VoyageAvecMoi, comme en janvier, pr les pers ayant peur d'\u00eatre victimes de repr\u00e9sailles fachos dans les prochains jours (femmes voil\u00e9es...)",
            "user_geo_enabled": false,
            "user_location": "France"
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "RAPPEL : pour les prochaines semaines, remettez #VoyageAvecMoi en route ! Afin de prot\u00e9ger les personnes racis\u00e9es des violences.",
            "user_geo_enabled": false,
            "user_location": "Ille-et-Vilaine, Bretagne"
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "retour de #VoyageAvecMoi dans les prochains jours les gens",
            "user_geo_enabled": false,
            "user_location": ""
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "Donc toi, si tu peux h\u00e9sites pas, partage, rencontre, aide, aime #VoyageAvecMoi",
            "user_geo_enabled": true,
            "user_location": "Sous ton lit "
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "#VoyageAvecMoi... Ou comment transmettre du bonheur",
            "user_geo_enabled": false,
            "user_location": ""
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "#VoyageAvecMoi j'aimerai telmnt que qqn partage mes 10min de marche pour la #Fac #DROIT #Rennes1 mais pas sur que \u00e7a int\u00e9resse gd nombre..",
            "user_geo_enabled": false,
            "user_location": ""
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": {
                "attributes": {},
                "bounding_box": {
                    "coordinates": [
                        [
                            [
                                6.542885,
                                46.513916
                            ],
                            [
                                6.584202,
                                46.513916
                            ],
                            [
                                6.584202,
                                46.543502
                            ],
                            [
                                6.542885,
                                46.543502
                            ]
                        ]
                    ],
                    "type": "Polygon"
                },
                "contained_within": [],
                "country": "Schweiz",
                "country_code": "CH",
                "full_name": "Ecublens (VD), Vaud",
                "id": "15f3236338d3c2ed",
                "name": "Ecublens (VD)",
                "place_type": "city",
                "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/15f3236338d3c2ed.json"
            },
            "text": "Les gens qui partent de Villejuif vers le KB je suis l\u00e0 matin et soir. Le terrorisme ne doit pas engendrer le racisme. #VoyageAvecMoi",
            "user_geo_enabled": true,
            "user_location": "Paris, France"
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "#VoyageAvecMoi et peu importe pourquoi, pas seulement a cause de la peur. (Ye r\u00e9p\u00e8te RER D, RER C, ligne 4) DM si tu veux.",
            "user_geo_enabled": false,
            "user_location": "dans la comt\u00e9, \u00e0 cul-de-sac"
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "#VoyageAvecMoi #VAM\ndemain \u00e0 partir de 11h sur la ligne L Versailles-RD - Paris Saint-Lazare.",
            "user_geo_enabled": true,
            "user_location": "Loin l\u00e0 bas "
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "#VoyageAvecMoi si vous avez besoin, je prends la 12 quasi ts les jours. je ne pense pas servir \u00e0 grand chose mais je serais l\u00e0.",
            "user_geo_enabled": false,
            "user_location": ""
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "De m\u00eame #VoyageAvecMoi  https://t.co/EDUD37jJ0o",
            "user_geo_enabled": true,
            "user_location": "Hogwarts"
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "#VoyageAvecMoi sur la 12, de Lamarck vers saint lazare puis l'oppos\u00e9, le matin \u00e0 9h, le soir \u00e0 19h. Je suis de mauvaise humeur le matin :)",
            "user_geo_enabled": false,
            "user_location": ""
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "Rer A direction Paris , mardi mercredi et vendredi #VoyageAvecMoi",
            "user_geo_enabled": false,
            "user_location": ""
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "https://t.co/yYBmdRMSfT.  #Traumurlaub #Traumurlaub #FRAGER #JeSuisDeRace #jesuisfrancia #VoyageAvecMoi #vivelafraternite #ViveLaFrance",
            "user_geo_enabled": false,
            "user_location": ""
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "#porteouverte to help ppl get out of the streets &amp; #voyageavecmoi to help those afraid to travel alone due to their skin color/religion.",
            "user_geo_enabled": true,
            "user_location": ""
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "@Allynette @Neozox @Fitzcairn_ je me suis fait traiter de r\u00e9cup\u00e9rateur parce que j'ai dit que #VoyageAvecMoi devait \u00eatre pour tout",
            "user_geo_enabled": true,
            "user_location": ""
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "#VoyageAvecMoi",
            "user_geo_enabled": false,
            "user_location": ""
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    },
    {
        "input": {
            "place": null,
            "text": "Utilisez le hashtag #VoyageAvecMoi si vous ne voulez pas prendre des transports seul-e-s, par peur de repr\u00e9sailles racistes/islamophobes.",
            "user_geo_enabled": false,
            "user_location": ""
        },
        "output": {
            "city": null,
            "geoloc": null,
            "should_store": null,
            "time": null,
            "transportations": null
        }
    }
]